# Шашлыки #

Организатор событий на rails 4.2. Позволят создавать события и работать с ними (подписываться, комментировать, заливать фотографии и многое другое)

Рассчитано на работу с Heroku.

## Демо ##

https://goodevents.herokuapp.com

## Установка ##

Для разворачивания своей копии клонируйте гит репозиторий (зеленая кнопочка в правом верхнем углу на гитхабе), залейте на свое приложение на Heroku (или создайте новое *heroku create*). Также поправьте урл сайта в *production.rb*.

Для работы почты на хероку должен быть подключен SendGrid.